[文學] 邊度可以買到經典英詩集?

睇小說同電影個陣，好多時作者一引用到詩詞或者典故
就好易察覺自己實在好欠缺文化根底 於是最近開始補課。

小弟想搵 Byron, Keats 同 Shelley 既詩集

但上誠品search過唔見有
多數係同名既作家，或者搵到都冇得買

所以麻煩各位巴絲幫幫忙，不妨話我知邊度有得買

Book Depository 幫到你
好多 uni bookstore 冇嘅 reading 都係 Book Depository 買返嚟

唔介意睇 ebooks 嘅話 kindle store 都有唔少，好少齊，但周不時會平過 paperback 唔少

幾年前 bd 得 ground shipping 真係要早一個月買，不過而家都會 free air shipping, 最近買都係一個禮拜內到

依個?

唔該哂巴打 ，我睇下

Byron: Poems

Keats: Poems

Shelley: Poems

齊了

John Keats同Lord Byron死咗咁耐入咗public domain啦唔駛買

我的書房見過有

Kindle 免費大把有得download
冇 kindle 可以用 kindle app
Eng lit 超多免費書

拎上手感覺實在d

唔該

太子荔枝角道79號寶豐大樓地下的二手書店

我之前都係咁諗
買到成屋書

已經成屋書

有無書係英詩既中英對譯+賞析咁（最好Byron）
好想學睇佢d詩，但又無上過堂，無從下手

有中文既我反而搵到